有冇食過紅磡凱賓閣

係咪專招呼大陸遊客？
條人龍長到嚇死人

要幾耐先上到去

佢哋係咪睇金渣